瑞信將一堆etn 除牌，點睇？

賠爆左？

唔怕